有冇人知點解牙科係獨立一科而唔係mbbs

點解腫瘤眼耳口鼻腦骨就係mbbs入面再specialise，而唯獨牙科係獨立一科？

你牙痛會唔會睇普通科醫生呀